我地中曬計，中央借周同學事件，整停區選！

Winnie the Pooh 招見7婆,好明顯小9佢之餘，就仲有最後任務比個8婆，劇本就係，取消區選！

反正林鄭翻唔到身，又搵人接火捧，選過個特首，11月區選和下年立法會就是決定下任特首關鍵！

中央一定要自己友做特首，絕對要保皇門口狗選返個自己人出來！

所以第一樣要做既人-搵藉口，叫停區選！

請到明藉口 你做乜都可以當係理由

請問區選對爭取五大訴求有咩影響
117席選委同普選係互補關係？

拉

中央

日日搵緊藉口嫁啦

聽你講就中曬計啦

你地睇下今日咩事🧐🧐🧐🧐
共產黨四中全會已經交左戲本比林鄭
由得班狗為所欲為
死人广無關係
最緊要比佢地搵藉口
第一樣要做既係
要香港人激憤